呢位巴打，洗唔洗我陪下你

好有勇氣

咪阻住佢，佢興奮緊

一個人出黎面對都唔野小

Twice
毒撚就係咁慘

咁潮咁有型 重要睇KPOP 你肯定係巴打?

你咁講又幾有道理 其實係我無人陪😞

Cheer Up Baby

做咩偷影我

仲要用ipad pro睇

驚死人地唔知

有2隻杯

望下人地身型再望下你個名

青衣城

twice

睇twice

屌

人地成隊twice陪